关注这些新趋势的交通官员说，对该地区大流行时期通勤模式的调整可能会持续下去。 越来越多的员工正在重返办公室。 疫情时期的通勤方式可能会永远改变。 凯瑟琳·谢弗，贾斯汀·乔治，2021年7月30日，华盛顿邮报 
 为了向“米饭上的东西”致敬，这是一种永恒的安慰，今晚让我们吃顿饭吧。 烤牛排和芦笋东武里把这碗米饭带到了新的高度Daniela Galarza, 2021年6月3日，华盛顿邮报 
 多芬思考着凡人的成功与挑战，从过去穿越到现在，对未来充满永恒的希望。 36本你这个夏天需要读的新书|凯迪·朗| 2021年5月25日|时间 
 这不仅仅是一个简单的理论，这些永恒的子是在自然界中实现的。 准粒子的近乎神奇的神秘|托马斯·勒顿| 2021年3月24日|量子杂志 
 还有一个事实是，一旦你建立了一个好习惯或例行公事，没有任何地方写着你有权永远保持它。 你准备好重新开始了吗? (第455集)Stephen J. Dubner | 2021年3月18日|魔鬼经济学 
 她的第二段婚外情要深刻得多，悲剧性得多，其后果是永恒的。 阿拉伯的格特鲁德，发明伊拉克的女人|克莱夫·欧文| 2014年6月17日|每日野兽 
 老人曾到过那里，在永恒的积雪中留下了他的足迹。 皮特·德克斯特的不可磨灭的肖像作家诺曼·麦克林|皮特·德克斯特| 2014年3月23日|每日野兽 
 但我绝不想让我们后悔我们与希伯仑的永久联系。 尽管希伯伦很重要，以色列将不得不放弃|Samuel Lebens | 2013年10月28日|DAILY BEAST 
 她最大的力量和爱是她的信仰和对永生的承诺。 迈克尔·戴利| 2013年5月27日|每日野兽 
 因此，令罗纳德·里根总统永远感到羞耻的是，美国没有采取任何措施阻止他的种族灭绝。 巴沙尔恐怖|贾斯汀·格林| 2013年4月26日|每日野兽 
 一个人怎么能面对一个永远由工头控制的régime呢? 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 如果工资按能力分级，则由永久的民选官员进行分级。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 我必使永远的凌辱和永远的羞辱临到你们，是永远不能忘记的。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 我以永远的爱爱你，所以我吸引你，怜恤你。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 神要给你穿上公义的外衣，给你戴上永远荣耀的冠冕。 《圣经》，Douay-Rheims版本|